[25仔] 職場上遇過嘅卧底

睇電視成日都會有d
敵對公司安插卧底去另一間公司收風
甚至係自己公司高層或者隔離Department
都會咁做
有無人親身經歷過

有，高層黎